點解丫！！！ 點解個天一定要懲罰我地嘅後生！！

佢22歲ja!!!! 佢做錯乜野？？？ 佢咩都無做錯到丫！ 害死佢果班人到今時今日仲可以厚顏無恥咁出黎鳩up!!!!!
點解丫！！！！
對唔住周同學，係我地嘅軟弱害左你， 你安息啦

血債票償！
11.24 一票不投建制派

唔可以靠天丶神丶佛丶鬼
狗官一個都未死 黑警一個都未出事

食撚屎啦咩神咩神！ 如果世界真係有神佢應該係智撚障！！

佢先得22歲，奮鬥左5日，結果都係俾個天帶走左⋯
我都好唔明點解得後生要受罪
但係我地都要為手足戰鬥落去！

食屎啦屌你! 仲講咩血債票償!!! 我唔撚要票丫!!!比番晒咁多個月班細路條命我丫!!!!